Kohtu een kaibas Jaan Oja et Juhhan Moistus olla temmale sawwiga silma wissanu, tuuperrast olla temma silmi põddema jäänu, nink säitsme näddali tenistuse eest, es olle temma ka mulle middagi masnu, ja Hernetz Runthal om selle man tunnistaja et temma mulle sawwi silma wissas, ja temma sullane Otto häot ütte pari saapit ärra, tuperrast palles temma kohhut sedda asja perra kullelda ja säduse perra moista.
Jürri Kramp xxx
Mihkel Soldan xxx
Gusta Rautsep xxx
Kirjotaja August Hallop [allkiri]
 
